[聖誕快樂] 車迷聖誕快車討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

Baba 準備一月強勢回歸

干地下季好走喇

REMIND:
tonight 8:00pm - 11:59pm
lau ming = true blue

又一件慢瘦撚中場

其實夏狗依種進攻走動多靈活，但crossing弱既球員應該踢10號

lemar真係要買黎踢lm

下季炒干地請施丹

Morata
Lemar Hazard NewWinger
RLC Kante
Sandro Rudgier Christensen Azp
Tbo

勁撚正
死攬3後衛真係要死全家

點名

Rlc係邊個？

RLC 都唔知假車確認

躝啦施丹

華維迪>施丹

你搵拿波里果個都好過施丹啦

施丹咪又係玩燒味
係好運先好似好勁

施丹不了

係垃圾前場班友永遠都無人入禁區
閘翼中場又垃圾傳中又係垃圾級
鍠係以方面勁好多

2連歐聯比人講到垃圾

快撚d死全家啦

行撚開啦 果陣皇馬正選同後備都係黃金陣容
今季皇馬賣左達 james 放題路咪出哂事囉
仲有死攬賓周馬 人地d皇狗都屌哂施丹老母啦

Morata
Lamar Hazard Racharlison
RlC Kante
Sandro Rudgier Christensen AZP

依個陣真係劍指4冠，屌你老母干地死攬3後衛仲要雙防中仲要逼住出隻弱智無腦rwb獻世真係乜柒都唔洗諗贏

講明先，就算你唔中意施丹唔請施丹都好。 都係時候炒干地

9upper

請埋d 人渣士，杜曹就喊都無謂

今年有冇人點名呀屌你地老母臭閪，成班偽毒

好似八點開始點

買到Sandro 先講啦
而家打4後衛 阿朗打左閘
又想排16咩

平安夜留名

成型偽毒

成班

達子同佢老婆又喺IG放閃

azp唔係係人?
3後衛仲要雙防中我攻你老母咩，上季都仲有馬迪間唔上傳下波，依家隻巴卡連5碼波都唔撚識射

用腦諗下都知唔會啦戇鳩

lm

Lm

carrasco

聖誕節快樂

請到Jardim 同 屌帥 就話姐

迷施丹既撚樣仲衰過迷干狗

我擺明迷施丹咁點?

今年梅頓斯有28m RC

正

其實干地唔係淨係識打3後乍咩
佢好似由蛆記到意大利國家隊都係3後架喎
我覺得已經唔係死唔死攬嘅問題，係識唔識教嘅問題

tonight fucking is MK behavior

3後衛狂人，仲要玩雙防中

祖記好似打過4-2-4

準時留名

點得未

柒頭安快撚D躝

加埋baka

留名

相傳最終目標係4-2-4

好似上季都話係想打424

KAnte=

bailey

留名點名

講得好！

祝大家出入平安！

留名 歡迎擇名

點名未

好安答！

Sandro please come

想知簡迪呢啲毒撚聖誕係咪會返去球場加操算

干地快d走啦

老鼠好撚煩

迷干狗全部得把口

寶福山煩好撚多成撚照個賤種唔知做咩

或者係屋企玩Fifa
或者做下會計師先

冇波睇

而家出去

你點唔得把口法？
用念力 ？

點名！

Lm一身蟻

真毒lm

個個一留完名就走去溝女

個個都淨係覆表情

lonely, lonely Christmas

上個水 留個名先

Cd rom 都要留名

Cech

最近係咪冇麻友所以先失分呢

2017/18年度 車迷之聖誕毒撚名單:
1. shev!!
2.D_Sturridge
3.求其la
4.食過番尋味
5.施治倫
6.火撚鳥•
7.PedroLeon•
8.新港誠

祝屌緊女既現充吉人天相

迷干地班人=活在過去逃避現實既撚屌

聖誕快樂

荷蘭班仆街唔洗放假，仲有荷甲睇

世界盃年

聖誕咋未除夕倒數啊

Merry Christmas

merry Christmas

聖誕節有乜咁好祝福啊屌你老母

邊個再祝人快樂既過唔到2018

點人數要出現

講得好!!

玩撚完未啊！

老鼠真係癲撚左

屌

無計，你係車區大台，個個都跟。

只有你明白我

過完平安夜仲有聖誕節

人生於世上有幾個知己

漫長漫長路間 我伴我閒談

聖誕節睇龍與虎，喊左。

睇埋聖誕之吻

唔睇依d野，最撚憎

今年有無？想報名。

聖誕澳門夜游團 (24號出發，26號返)

有夜游達人教你如何享受人生

有意請報名，有專人pm你

1。Diego_Costa
2。 lulutung
3。 Ballack
4。 Schurrle
5。 火撚鳥

明額有限，請從速報名

唉
聖誕睇呢啲特別有FEEL之餘
仲會特別孤獨
舊年我記得呢個時間有重溫龍與虎
今年驚左咩都無睇

點會有feel,聖誕節原意不是咁

聖誕係用黎紀念主耶穌基督出世既日子

大家以後叫我 掌上老鼠

屌
認真 我係澳門

火化完你老豆好返黎喇屌你老母

今日唔見我好悶 ?

無左件玩具有d不愉快

平安夜成日你都上水
唔認你做大台都唔得

平安夜對我黎講係無任何意義！

次次睇到龍兒扮聖誕老熊搵大河就已經喊左

想買豬腦 好駛好用

聽講好似點名 留返個名先

渣架

我尋晚掛住打lol冇留明
都係毒住過

仲有一星期，一字排開

想買carroll plan b 一流

仲有五星期 干地辭職

merrrrrrrry xmas bro

8個

Merry Christmas bro
我愛你地

true blue list
Others are MKs.

Morning

銘囝又返左上去呀

佢試下和/輸多2場
到時老鼠心願都達成

有奧寶都知假

兩場都係大巴

如果上年有英超、下年有頭四都炒，全隊上至老細球員、下至球迷都比摩狗指住塊面黎笑

和輸多2場做七弟啦

奧寶

成12點擺明屌完女

留意到撚仔無上水。

牙銘都無

屌 no me

佢返左佢祖國叫雞。

你真係為車post盡心盡力 成日自問自答

Pure~ pureparaato~

最後一分鐘

《太陽報》透露，在本月初的比賽中，摩連奴明確告訴盧卡古，他的位置回撤太后，不夠靠前。當時摩帥在技術區大聲吼盧卡古，但後者根本沒有回應摩帥。摩連奴認為，盧卡古回撤這麼深，這會讓曼聯無法得到威脅對手大門的機會。
在摩帥看來，盧卡古應該頂在球隊最前端，和對手最後一名後衛進行身體對抗，充當球隊柱蠆式。不過，對於摩連奴的看法，盧卡古並不服氣，他堅持自己的立場回撤幫助球隊創造機會。
在盧卡古和摩帥發生爭執後，他的狀態立馬開始回暖。在爭執後的4場曼聯比賽中，盧卡古攻入了3球。《太陽報》認為，盧卡古在最近入球後拒絕慶祝，這與他和摩帥發生爭執有一定關係。

咁撚有趣既，食過一次屎覺得臭，又想試下食第二次屎會唔會一樣咁臭 ？明明係同一篤屎

抵撚死啦，佢依D無技術撚樣洗撚返黎做波咩，死上去追波鳩撞啦垃圾

打多個9縮 臨天光瀨尿 同球員不和
d情節真係似層相識

40M come 車

30m過黎仲可以當番你true blue

減一半人工先好黎

Fake bike

如果唔妥嘅 點解仲要出去

那有鋒你老母

Morata
Lemar Hazard X
RLC Kante
Sandro Maguire Christensen Azp
Courtois

大家想x=幾多

Willian,Moses,Bailey,Malcom,Pulisic??

messi/dybala ok?

buy pulisic la diu

太陽報唔洗太認真

仲大份過巴哥變速爆個下都做到真係幾勁
但只可以做最後兩腳

以佢身體質素練到first touch 同意識既話上限一定超高

可惜跟住摩狗

佢身體能力仲屈過巴哥
但個腦同技術差9皮

Tonight west ball

tonight no ball wo

掛住打機都mk？

係喎屌 比馬會fake左

佢打友誼波又會話你知

年紀大了，想打飛機都無力

利申：19

There aren’t many players at Chelsea that have been poor this season, but to say that Brazilian winger has had a good season so far would be a lie.

The former Shakhtar forward has only contributed to five goals in 19 appearances in all competitions for the west London side so far this season, with the player often wasting glorious chances time after time when in action for the Blues.

Players such as Marcos Alonso and Davide Zappacosta could have also been named Chelsea’s worst player so far, but Willian’s level of performances has seen him being given this accolade.

Zappa 都算worst

覺唔覺隊波為左踢3後衛要容納摩閪依件垃圾打正選好撚折墜

依條撚樣如果踢翼真係懷疑佢係中游有無必然正選

宜家多數wb係舊時閘打，打法同LB RB唔變得好多
用翼打wb幾有趣，攻個邊真係有d突破落底
摩西守個時都算現位既，唔算真係好差，不過攻個邊就一時時，會睇得出個攻力唔會打到翼鋒
改4後既話摩西都幾難有得踢

根本而家個陣容3後衛定4後衛都踢唔掂
4後衛左閘出阿朗定新巴爾好
定Zappa打右閘擺Azp左 ？

幫老鼠答埋
「以干地咁保守 就算買到Sandro 佢都一定會係打4後衛」

魯迪加唔係人?
牙朗係新特蘭踢左閘個時你全家死撚左?

摩西係韋根執番黎，你話呢

喂阿哥, 尼日利亞球皇喎

牙朗最致命都係速度，
雖然防守都亂咁黎，但係打番後D未必冇得打，
如果天神夾迪加都冇大問題係可以隨時轉返433

班柒頭一個二個都印象流睇波架啦
咩大衛雷斯唔踢得防中啊又盛

雷斯踢防中成日亂咁tackle攞牌

1場半場比佢踢防中根本無問題

牙朗踢左閘唔得根本就係你地鳩吹，事實佢未試過係車踢左閘，但佢係其他隊係踢過而且踢到

唔一定係咁諗
打wb慢比人過左後邊通常3中堅仲救到
打LB慢係核心地帶比人過就仆街
好記得bellerin散步步速輕鬆過alonso個畫面
alonso原本勁在有wb既位置感，但真係比人睇穿，mark你落底迫你死左腳入中路

雷斯唔係防中起家架咩

撚有咁多隊有比比鳥咩

對中下游根本踢4後衛解放多個上去破巴士好撚過啦

打勁野踢3後衛完全無意見

不過講真，干地真係無乜防守form

渣住kante,matic,azp之流都係要靠3後衛堆人數去防守。

今季無左妹迪成隊防守差左

前場逼搶根本好少

比個任務閪女人，今個冬天死都同我死lemar返黎，拎武神打+牙衣+60m應該搞惦

hawk:
Chelsea have filled the void left by their departed technical director Michael Emenalo by promoting from within.

Scott McLachlan, the club's head of international scouting, has seen his role expand in order to cover for the loss of the Nigerian ahead of the Janaury transfer window.

It is not a formal promotion however and the Blues still expect to appoint a permanent successor but not before the end of the current season.

Mason Mount正到

打起左可以賣夏狗

佢上到世三咁既技術層面
我認你做一世契哥都得

no speed，應該小白級

牙朗呢d二三線料仲要打新特蘭
咪就攞出黎講引人笑啦

無三後衛有撚舊年個冠軍咩
正如你所講干地呢d垃圾唔識教4個後衛丫嘛
咁佢用4後衛舊年拎閪到冠軍咩

咁咪炒得囉戇鳩

老鼠其實好支持干地
但唔該曲線扮盲反都有返啲一致性同邏輯啦

無話唔炒得 你係老細炒邊個都得

放心，干地出年仲係度我比碌撚你含都得

同垃圾摩狗比
點都係干地好啲

都係肥安時期最好

如果放權俾干地根本唔會差過獌

唔好講廢話啦

不過我真心想知請邊個領隊
係可以令閪女人全力撐佢

肥安時期
車仔歐聯戰績差到

死去gay post 啦咁
大把人搶住含到你甩J

而家都係爭3分啫

施丹

tonight big game

vs白禮頓

hazard morata willian
alonso kante bakayoko moses
rudiger christensen azp
courtois

應該352

343 pls

鏝買埋vvd真係地上最強

你覺得佢同同期嘅切比邊個勁啲?

唔好352啊屌

點解車唔用baba?

留意到呢兩日車迷人數極小

成班偽毒扮曬野平安夜留個 然後就去曬屌女 #

車路士多女fans是常識吧

林伯、泰利、王子 迷到不少

無註冊？

仲未傷好

【體育】曼聯領隊摩連奴坦言，父親早前離世，令今年聖誕節不再快樂。
「這是我首次在沒有父親的情況下過聖誕節，我認為今年是我人生最難過的聖誕節。」摩連奴（Jose Mourinho）的父親於今年6月因病去世，而摩佬其後特意返回家鄉塞圖巴爾，為父親抬棺及舉辦追思會。 菲力士也是個足球人，球員生涯司職門將，為維多利亞及比蘭倫斯2支葡萄牙球會，上陣超過270場，而且曾1次代表葡萄牙國家隊披甲；退役後，他踢而優則教，20年執教日子裡，帶領過11支球隊。 日子難過也要過，曼聯在拆禮物日迎戰般尼，之後接連在主場鬥修咸頓，以及作客愛華頓，再於英足盃第3圈撼來訪的打比郡，相信這樣頻繁的賽程，可以令摩佬分分心，不會太過思念亡父。

死老豆慘慘豬

我就黎回歸啦
準備第二輪外借生涯

Ching你有冇現場睇過歐聯

幾時死埋全家

下?一月收返借去第隊

MK恩 山狗買到一個都唔錯

軌唔似會買到獌妓嘅人

Tonight屌閪is mk behaviour

法比 A高算唔算先

法比唔算啦 兜個圈

佢勁d，切18歲個時仲踢緊青年軍

發夢夢見1月19號林馬加盟車仔著8號波衫

然後下季請施丹，施丹親自欽點切著佢件傳奇5號

今晚終於有達

望佢生性 冇進攻既車真係救命

今年睇過小組賽

Baka = rubbish

之前入過場睇16強

你都幾撚痴線
之前先個個post屌柒Lemar

話佢實力見底
今季帶monaco帶到碌柒咁

依家又吹奏佢

英超十一大毒瘤
車路士佔一個

佢依種球員係隊波好撚勁個時佢都會好勁。

姐係類似奧燒咁。

下季唔踢3後衛買到sandro+重用切
佢同sandro條黃金左路會好勁。

姐係咁講，佢唔岩干地用，但岩下一手踢4後衛既教練用

你返嚟啦 返左祖國叫雞？

第一日識佢咩

[幫白禮頓做白事] 車路士 對 白禮頓

迷干黨柒完未

黃金左路……比佢踢左翼咁世三踢邊

車路士近況不俗，近4戰取得3勝1和，可是他們在英超聯賽榜仍是只能排在第3位，已被「一哥」曼城拋離16分，如要保住爭標一絲機會，餘下賽事經已不能再有任何閃失。可是，球隊今季在進攻發揮未算最出色，似乎過份側重艾華路莫拉達身上，今戰縱有地利，亦未必能夠大勝。

白禮頓近期狀態有進展，近2戰取得1勝1和，兼且是連續2戰未有失波。目前排在12位的白禮頓，今戰出訪史丹福橋必會全力死守，在主力中堅沙恩杜菲復出下，或有機會偷雞搶分。「讓球主客和」車路士「-2」嫌多，宜捧受讓的客勝。

馬會讓+2 真係傻左

十號囉戇鳩 岩曬佢咁中意現位拎波

對依d升班馬食撚硬啦，今場真心未驚過

迷件垃圾施丹屈人迷干

Tonight at least 3 goals

咪屈

分享下去左邊度叫雞 益下手足

屌 你唔話自己支持干地既咩

講真
迷干又點？

唔知🤷‍♂️

老鼠成日話自己支持干地
但只不過係唔支持干地繼續係車教

轉個頭又屌柒佢
教進攻無form同死攬3後衛

屌得咁撚多
就承認自己反干啦

再屈等收6c信

支持唔等於盲撐

如果唔支持佢繼續教就係反干既話，我承認我係

轉頭入球場睇

講真，仲見到3後衛攬住隻3線料摩閪屍真心唔開胃，令我睇波意欲大減

不得不承認，摩閪屍真心好撚趕客。
睇佢踢波就好似不求有功但求無過咁樣，回傳橫傳就最耍家。要佢單對單落底無次得。 屌佢老母垃圾黎講佢算1線

你唔單至唔支持佢繼續教
仲係咁屌佢喎

我係一個好有passion既人
屌佢唔代表憎佢

愛干力

賤過狗

球會應該請我做總監，比2億我我即刻下季砌到個陣打4線爭冠

狗會開白禮頓+2 係咪派禮物呀

老鼠特登係聖誕期間反干發動內戰
為一眾毒撚提供娛樂
用心良苦牙

求相

你迷干?
你唔覺得死攬3後衛好戇鳩咩

上場大部分都係睇隻rwb鳩斬
唔講以為睇緊摩狗教果陣叫伊雲不斷鳩斬咁

聖人

識野啊 條垃圾仲要底都落唔到角都唔識刷球球比人搶返球權個下好野

唔驚俾閪女人迫害？

我條脷一定勁過派精，請放心

收到風派精講閪女人個閪有陣鹹魚味

痴線靚撚到

kane又入

打少個8月都破紀錄

kane 2017 入波多過美斯

第一中鋒

傳得咁靚 痴撚線

屌你老母 痢榮基又拎利出嚟講

好在我地打熱係8月

認真，柒頭達換kane制唔制

制：正皮

唔制： 負皮

諗唔到有咩理由唔換

老閪都換

倒貼1億都換

最叻做太監

垃圾車=世三 fc
熱狗=Kane FC
利狗=salah fc

雖然佢仲係有d缺點
但上季先拎完聯賽冠軍
點都支持佢教多幾季

佢係黑公公第一風扇

點睇你吹奏果件垃圾藥膏一如所料
入選英超半程最差陣容

輕鬆屠殺

你好撚煩

我地入一球都難

熱利兩隊一打順左 基本上最少贏三四球

4:0

莫拉達 夏薩特 安 入波呀

lloris 又輸落地 同牙朗果球一樣

Kane

下年皇買ddg同kane都夠啦 冇搞世三

鍠好似買左龍？

Kane勁在左右腳頭鎚都咁勁
如果係莫拉達又係到左cup右cup

雞屌踢中間，含撚了

352
無天神

又出藥鳩好心出飲水啦

cahill打中間 又352出baka on9

屌你老母又352

Baka 救車

gg 352

球皇都唔撚出 點贏牙

3乜撚52 343啦

433 la

干地好撚戇鳩

天神傷？定干地唔鐘意佢？

又要睇巴卡條垃圾

戇撚鳩
如果失分真係抵撚死

出baka不如出dw

all in白禮頓

乾dad得兩套form
f4 m9/
w22, pedro, hazard假9

屌你老母干地又出巴鳩

下面果套根本唔work

我要飲水呀屌
買嚟又唔撚用

Cahill
Baka
Sex

干地想死攬巴卡到幾日戈

天神似係傷左 sup都冇佢

如果干地真係唔中意天神，係咪應該炒干地

究竟飲水衰咩
干地死都要出藥膏都唔出佢

永續干地

卡希係中間玩波，有啲派膠既氣味

未買白禮頓+2既快啲all in

人地d波咁易入既
我地就射極都唔入

work左一場就連用3場

仆街囉
352 + 加利 + 法比 + 巴卡

Conte Out

干地真係弱智
BAKA呢D垃圾就死出
飲水呢D交哂貨就雪
快快手教埋今季好走

開始懷疑開季時面對閪女人迫害
干地已經short撚左

呢隊車路士邊撚個教都死啦 有咩所謂

Andreas Christensen is unavailable for today's game due to illness. #CHEBHA

睇埋1月閪女人支唔支持佢同歐聯打成點先啦

焦土
下季一週一真再repeat

渣ga

點解會唔出飲水
飲水比巴卡差咩
飲水至少唔會比膠呀

干地唔鐘意佢

干地唔鐘意佢, 所以將感冒惹比天神

傳染傷風紙電話

死都唔出飲水，死攬巴卡

抹完鼻涕張紙巾寫notes傳比天神

肯定抹完張紙巾吹返乾再比天神用

心有靈犀

12月下旬好多人病

凍親 忽冷忽熱

干地係其一

所以要惹比唔鐘意嘅人

獌已經輸緊

點解呢排無即討po？

太廢 開都唔想開，睇結果算

惹比大雄

無板斧
得夏神撞下棍 法比斬下波

反正來來去去都係「Baka 」呢d回覆
都廢時開

車迷還神區

麻友女神

有開 不過係老鼠開 可能你block左

Save Luiz
Baka Out

曼聯又補5分鐘

死獌狗又執返分

頂住呀般泥

獌2:2

獌咁都唔洗輸

補5min一定入啦

ake

獌狗咁都和

今場willian>hazard
同意請正評

連狗真係好錫摩狗

般尼痛失3分

Manu 2 : 2 Burn FT

死獌狗

般尼慘

般尼

Yeah

耶子3:3

干地食老本又贏一場

兩分鐘都守唔到

2分

NBA

ake好搏命
推左上去進攻

Baka

摩3浸老本除出緊黎

-690000

ake 1入波1助攻

真心過埋今季要炒

車迷又屌你放負架啦
個問號又delay多一週

炒你老母咩

藥鳩全場最廢成場無腳好波

行撚開啦

買到Sandro ok

冇派膠有進步架啦
係前場都搶到幾腳波既

死球走甩人 爭d輸喎

屌比膠向謝四致敬

冇派膠
巴打睇左邊場波

驚乜
Sandro已經係我地既人

Btw
Lkk d防守死球幾廢
49000輸第一球又係佢清波個陣頂落般尼球員度搞到失波

有幾球又係到慢慢行散步唔回防差d輸

同azp撲12碼一樣咁廢

係喎唔記得屌佢老母
搞到卡吐勁撚慶

鏝放甩到唔見影

反干注定失敗

可能係干地計劃入面
Kante 後備係 drinkwater
所以巴卡

WFC 追貼曼聯就得

不過認真 如果干地真係走真係搵個教進有料既黎教
咩施丹 杜曹 希sir果d真係不了

搵施狗,杜曹呢d黎教真係你睇埋我果份

干地教進攻仲廢撚過施丹

人地閪極打中下游唔會淨係搵2個上前

根本以球員資素唔洗踢3後衛+雙防中先防到

認真
有無提議
除咗哥帥之外

渣甸或者屌帥

睇下屌帥走唔走

渣甸
玩細路
收支平衡

摩daddy三進宮

高過獌就得

睇過幾場白禮頓
其實佢地幾有form
係能力有限

講教頭
今季教史浩克04個泰迪斯高幾好

屌帥

一早有暗示

支持施丹

Not one
Not two

唔好啊

獌輸埋就完美

踢得好少少已經過左獌啦

又黎賣走我地d人

不了

呢啲垃圾趁地淋

干地係防反戰術幾好 主攻真係好垃圾下 要睇下歐聯打成點

入既我以後唔撚再捧車

淨係上場都夠

same

少帥教車實俾d球霸玩謝

留足一世係濕鳩獌啦

要不時水晶宮、西咸、愛華頓

迷干狗含家剷死清光未啊

古九寒，摩閪，火撚屌，FrankLampard 4大迷干狗含家剷

以加仲有邊個又廢又有地位
大部廢果堆都算吧啦

咁佢用唔用天神

上場粒罰波唔係柒頭安鳩射左。。。

得偽隊可能係 唔覺車依加有球霸

行撚開啦 唔支持你個施丹就迷干

牙朗fk真係勁到離譜

安

講防守 車算數一數二好
失球Big six入面排2 第一係鏝
但進攻真係big six入最廢
同阿狗一樣入得34球

反干無恥

以後無論左右近遠都俾曬佢搞就啱

哥狗鏝 = 干地車 + 高普猁

屌佢老母雙防3後衛我老母都識守啦

講緊你渣住簡迪，azp。 唔撚係卡域克，路夫雲啊

安呢?

我不嬲講左，就算請唔請施丹都要炒干地啊仆街

依加最撚唔應該出現係正選後備就係藥鳩
攻防都廢
柒頭安柒撚極都叫可以後備出黎拖時間不過都係躝
雞曉只要安份守己做後備留用無所謂

射12碼

左右近遠嘅廁所洗撚哂佢就差唔多

譚仔冇正選

搵返個人派牌都好緊要 法比真係唔得了

我不嬲講左 你搵到個有哥狗6-7成教進攻既我支持你換干地呀仆街

施丹揸住果隊皇馬你老母都一樣識帶啦

前四當收貨，今年鏝太屈

cheek

干地教進攻連哥狗3成都無啦

屌你老母閪垃圾

法比極限真係到左
完季和平分手好嘛

柒頭安英超罰球幾撚耐無入過
仲有佢其實根本就只係英超入兩三罰球

所以咪換個教進攻再料架囉
唔同搵施丹件垃圾咩
咪一樣西

啱 更何況哥狗有進攻 防守始終差d 好似歐聯果d唔可以單靠進攻

你連歐聯比你吹到垃圾，我屌你老母咩傻閪

講歐聯 肥安咪仲好

干地執完 等屌師黎幫隊波進化

你拎歐聯果陣既皇馬咩陣容呀？後備同正選都有番咁上下呀
依加皇馬後備陣容缺乏情況下咪出哂事囉弱智
你估車可以比到施丹皇馬果個陣容咩on9?
話干狗死攬baka 你隻施丹咪又係死攬賓施馬

名帥黎講，冇左干地後請得過既，
我揀肥安，屌帥，施丹，施蒙尼

肥安回晒塘

艾斯6球助攻都係俾莫拉達？

車仔有撚賓施馬比佢攬啊屌你老母

帶埋大巴拿ok

仲有sandro

最後請左v92

最好屌帥 如果想玩育成就渣甸

講緊佢又係鍾意攬契仔呀on9
一陣黎到唔知邊件同佢上左契又幾垃圾都有得出

唔係講笑，施丹一旦離隊，
監獄馬應該都會冇命，隨時帶埋過黎

可能回春

做返後備得唔得

唔得柏度柒頭安法比都差唔多夠鐘

你搏個30歲回春 仲衰過派清話比d時間baka

仲拿玻里果個Sarri，佢呢兩季接手後，
隊波突飛猛進左好多

一諗起易家要人派牌 就諗起kdb 之後就好撚憎摩佬條仆街

華西果個都有d料

佢同切夏狗kante上契我又唔撚驅

法比做後備唔撚得，
因為佢好高人工，除非肯減薪留隊，
不過越老就越係得返放波呢招，仲要回緊塘

巴卡係垃圾，但又未垃圾到場場屌想佢死全家

依家法比真係比我咁既感覺

好撚想佢死

同baka上契呢？你知你隻施丹最鍾意同法國人上契架啦

藥膏係場上攻守都冇
法比間唔時都有d用
總結兩個都唔好再出現係11人正選

到時我咪屌柒佢囉戇鳩

未上任就比你知佢又同人上契
我屌你老母咩

法比已經30歲
隨時大跌watt收皮

又鍾意同人上契又無料
我唔好搵個教進攻既有料番黎？
又唔係有form

法比係干地既戰術比我感覺係力不從心，
對於體能同防守既要求同佢本身已經唔夾，
人老左更加好難轉型，為左就佢打352既攻力仲差過343

跌watt多數係身體機能跌

佢本身已經接近係零，再跌應該要坐輪椅

法比好似16萬鎊週薪 柒頭安14萬鎊週薪
柏度又好似15萬鎊週薪

其他人水撚到夏狗續約啊?

施丹有cv，有提拔新仔經驗，有能力水到夏狗續約

依3點已經一定要請

今季法比就算係7,80分鐘上場都已經係腳軟狀態
同上季完全冇得比
完季搵住好人家啦

你之前都講 有form連史達寧都可以打番生 好似哥狗咁 咁夏狗續唔續約就wfc
提拔新仔好多教進攻有料過佢既都會提拔啦
cv咁摩狗咁有cv啦 不如請番佢？

人工高又開始退化 真係攞命
仲要2閘垃圾 前鋒又唔夠 好多位要重新執過

最好就psg歐聯炒穫甘踢鍠狗出局，
之後施丹比人炒

有話想睇進攻足球但搵施丹
真係唔知你想點🤷‍♂️

咁你請到個唔使靠夏狗可以執到進攻form 贏到英超既教練我咪支持你囉死柒頭

屌你老母講個名出黎啦柒頭，無就返大陸玩賓周啦撚樣

然後下季施丹返法國教PSG

首先隊波咁既人腳係唔係真係踢到進攻足球先
到最後咪又係要買人..

我唔係話要睇進攻足球wor
我唔反對球隊進攻玩夏狗戰術到完場

但屌你老母352擺唔夠人上去夏狗勁到美斯咁都救唔到啦

施丹起碼正路d唔會對弱隊雙防中3中堅自廢進攻先囉

拿波里同華西果2件

你班柒頭以為我要睇進攻足球，事實係我贏到波我理撚得你咁點，燒味又好1：0大巴士又好

但我屌你老母對住中游大巴士仲死攬3後衛唔玩前場逼搶任人曬時間我就屌你老母啦

baka 踢到咁前都唔算係雙防中啦..

堆件防中上去就叫唔係雙防中啊仆街
都唔係撚個隻料既進攻球員你出佢唔撚係預佢進攻有貢獻下話

你換人唔係換d有料d既 想換番d差唔多甚至仲衰既

無cv 車班大帝撚肯聽咩戇鳩仔

baka個定位係boxtobox 又唔係防中... 咁係條友踢得差姐

2連歐聯啊屌你老母
你個件華西拿波里贏撚左乜柒咁巴炮勁撚過干地啊柒頭皮

我就拎數據出黎講，你就拎你睇波印象，我屌你老母啊柒頭

大家都係9up 姐
唔通車班高層又真係會換施丹咩？定你條撚樣係車做 決定換邊個呀弱智
咁你叫我講我覺得邊個咪比個名你囉on9仔

上季打52場入2球3助攻，乜撚野b2b啊戇鳩，睇數據都知唔撚係進攻球員啦屌

我覺得換施丹最好姐，講曬3個原因出黎你又駁唔撚到。就去話咩進攻足球有form,但我又頭到尾無撚講過要踢進攻足球，都唔知你駁乜柒
係咪驚轉返4後衛你條3線料死柒頭可以死返去洗廁所驚到瀨屎語無倫次啊

條垃圾進攻不嬲廢
上季入果兩球仲要有球係撻哂q入
同埋利馬開罰球喂到埋口果球

講數據唔講埋佢拎歐聯果陣既正選同後備陣容？
你睇佢今年賣哂d有料後備下打左d咩出黎？
歐戰同車差唔多 聯賽又係一pat屎咁
同埋依加既皇馬陣容佢都咁到咁 黎到車教果d仲低一班 得kante 夏神 azp 呢d一隻手數得哂有料既
你期望佢條垃圾打到d咩出黎呀？
定你覺得車可以比到施丹拎歐聯果陣既豪華陣容佢呀？

車進攻事實係夏狗fc，續唔到夏狗乜柒都唔洗講，全部可以打飛機

依加係你條柒頭駁唔到咋弱智
我不嬲都係話搵件更有料
你條柒頭就話換呢件垃圾光頭佬

on9 干地對佢個定位係btb 個陣踢落都係得kante一個係後面 係baka無發揮到作用 而唔係個陣本身保守

原來天神病左

屎你老母閪啊白痴仔，皇馬季尾咪又係上返第2

咁我地依加第3添呀弱智

係啊係啊屌你老母

擺2件防中出黎同我講唔係踢雙防中，推隻防中間唔中上下去頂就唔係保守，干地條撚比你含濕曬喇

講撚左好多次啦，唔係介意球隊排第3

但排第3得黎要贏到野，贏唔係贏獎杯，而係贏將來，你肯留切比機會佢拎到第3我完全無問題。

但你死攬班見頂傻閪老母垃圾拎第3，場場chur到盡我就屌你老母啦

咁我咪話換個有料 可以見到將來既黎教囉
你搵件係皇馬死攬賓周既 同干狗一樣又係有上契癮既黎教 咁叫贏將來咩？

"屌你老母352擺唔夠人上去夏狗勁到美斯咁都救唔到啦"
你話個陣前面唔夠人.. 事實係夠人.. 個問題係baka踢得閪姐...

佢肯用新人+留到夏狗已經夠啦戇鳩

事實係留到夏狗=前4 無問題

干地就戇鳩鳩用老野又係前4，我搵個用新仔既入前4比我開心下唔撚好

雞湯個前鋒著短襪仔好礙眼

你真係唔撚明架bor,根本係對面縮你先有錯覺巴卡唔係防中。

唔通縮曬後面巴卡仲企出黎?
但對面一攻巴卡根本要9秒9回防頂返個左路防中位。

根本干地就係痴鳩線保守，咁都有得攬

即係又係踢死夏狗一個 咁同依加又咩分別？
同埋你覺得邊班新人加夏狗可以踢到前四出黎？
除左切之外仲有邊幾個夠班？

同埋依加干狗個正選陣除左 雞曉 法比3字頭 azp28之外 其他人都係20-26到 又有幾老野呀？

咪BTB囉on9

干地連牙衣都唔撚用啦死傻閪
唔好講咩夠班，有潛力就新人隊波唔係無，但干地根本唔敢用

佢敢用就唔會借切，就算切下季返黎佢死攬雙防中，切一樣唔會係主力球員。

屌你老母迷干狗肉酸到

講明先，閪女人搞得惦夏狗份約我咪支持唔請施丹囉，但干地一樣要走架啦

排16

巴卡廢鳩干地知架bor，擺隻防中出黎踢b2b之後同我講係球員廢唔係陣容保守我屌你老母咩

見頂啊柒頭皮，你唔係想同我講摩閪牙朗柒頭安柏度之流有得進步下話

你條撚樣真係駁唔到就屈人迷干
咁除左切之外仲有邊個可以拎出黎上一隊正選用呀？
亞衣無出過咩？之前幾場正選佢踢左d咩出黎先得？
同埋我無駁你句干地要 我只係話搵都唔係搵施丹姐
咪再屈我迷干啦柒頭
你d迷施丹既撚樣真係柒到

教進攻有料但防守雲加高普咁收唔收貨
我最想攻守平衡

咁易搵到攻守平衡教頭就唔止我地想要啦
邊有咁易

請施丹我寧願你潛逃出青山過英國教

我係你老豆
我含家剷你無著數

唔好同我講依d廢話啦，打無鋒陣都唔撚比機會牙衣。
仲有更加唔好同我講切，因為干地直頭係無比機會切啊屌你老母唔講以為佢一手提拔切出黎啊聽你講

都係個句啦，續到夏狗你請第2個根本無問題。但我肯定請施丹就一定續到夏狗囉

迷干狗撚有得生咩，絕子絕孫孤獨終老就有你隻打靶仔份

個陣baka角色唔係防中.. 咁邊忽係踢緊雙防中..
如果佢個位擺個迪布尼落去..咁個陣係唔係都叫保守呀? on9

咁除左切仲有邊d可以換拎黎係一隊用呀？你隊波好多人咩？你講囉 又可以擺到上一隊既潛力又保到頭四

如果干狗用新仔之後無頭四你估唔比人屌死咩？
又要同油王又要同球迷負責 我夠想隊波用哂潛力青訓啦 又有歸屬感又慳錢添屌你 但都要真係有料先得架

我事實就係你老豆

個陣踢落根本就係單防中.. 問題係baka踢得閪

根本最迷干就係你
曲線迷干用心良苦
我點迷干都唔及乖仔你二份一

事實係防中打簡迪1個 你放咩人都係咁打

根本你地就駁唔到

續到夏狗=未來前4 無問題

依家個問題就係度，請其他人留干地我覺得好難留到夏狗，但請施丹就99%可以水佢續約

加埋施丹既用青訓往積有理由相信切依堆有機會上位

當然如果閪女人續到夏狗我非常歡迎有第2個教練人選，但干地就絕對躝。因為佢戰術過份保守兼唔用新仔，加埋佢繼續教閪女人都應該唔會買人。

所以干地必須躝，你地唔好搞亂我係因為施丹想干地躝。 干地就算點都好，我都係覺得佢要走，唔關請咩人事

出咩人干地揀架戇鳩，巴卡進攻廢無撚用佢第1日知?
佢出得巴卡就係佢做好防中工作先，進攻無期望啦。

咁都唔叫保守我無野講

出隻防中黎進攻真係得你先明干地諗乜

行撚開啦 又話要有未來 又搵施丹黎續夏狗 夏狗可以同你隊波打多10年咩？佢都26啦 份約去到2020 就算佢唔續死hold佢都去到29
亞衣有正選出黎果陣你睇下即討班仆街屌到佢點先啦 唔同你講呢d廢話 真係弱智
切未有cv 你係教練你都唔敢用啦 話哂都叫左大球會 你敢唔敢用個新仔駁 同埋佢上季後備果幾場天唔係特別shap 之後季尾又傷左搞到自己無得出
你睇天神借完打起左 依加番到黎咪重用
如果切今季出到水晶宮咁有料番到黎都唔用我就屌柒干狗啦

切佢都唔撚用你講經啊屌你老母

干地唔係試過唔work，佢係由頭到尾無試過啊仆街迷干狗

換教練之餘 如果閪女人真係肯俾錢買人先算啦，
唔係以加隊西波換其他人教
又好似以加一入一出死硬
仲要以加隊波大量二線球員

屌你老母啦柒頭，講完咁多咪仲係盲撐干地

屌你老母

我敢講啊，以干地個種柒，無左夏狗佢可以打飛機前5都入唔到啊戇鳩仔

"巴卡廢鳩干地知架bor，"
"巴卡進攻廢無撚用佢第1日知? 佢出得巴卡就係佢做好防中工作先，進攻無期望啦。 "
你明干地諗咩多過我啦

由頭到尾唔係駁你支持干地走
係駁你換施丹姐🤷‍♂️
之後又話人駁你唔到🤷‍♂️

干地繼續教就真係唔洗買人喇，約又唔撚續，又攬個3後衛搞到d進攻球員瀨屎唔敢黎

咪話當務之急要續夏狗囉柒頭

續到夏狗唔請施丹根本無問題

你腦補埋干地d諗法..邊夠你講

屌你真係弱智 打完成段野以事論事 就話我盲撐干地 又駁我唔到
同埋我講撚左好多次 你換都換個有料 唔係換施丹啦
真係唔撚想再同你嘈 弱9智q

咁你就唔好再同佢嘈啦

閪女人再係咁唔撚科水買人你請埋夏薩特老豆番黎教
佢都唔會續

打機了🤷‍♂️

老鼠宜家個角色係大笨柒鐘黎 用分身用到正身都俾佢影響埋

所以我有一個最新支持炒干地嘅原因
就係等老鼠囝可以收聲 個精神病唔好再惡化

遲下老鼠會唔會同分身互戰

你出個防中你期望佢進攻有表現架?
再極端d，你出個中堅踢中場你唔會期望佢入波助攻掛

根本球隊有進攻球員有防守球員
你主場對升班馬出2個防守中場都唔叫保守我就係鄧你老母慘，生你個弱智出黎

咁你搏到續夏狗個論點未姐屌你老母

有料既唔一定有，而你講個2個都證明唔到自己，但續到夏狗既施丹就99%得。

你都戇鳩弱智

你對佢既定位係防中.. 咁你覺得係保守
現實係佢踢落個位同埋干地對佢既定位係btb

縮返入你老母閪啦垃圾

屌你老母你有無睇上年摩納哥d波架柒頭

根本巴卡定位就係純防守既b2b，目的就係破壞對手組織

佢踢b2b柒到keypass得0.4個，但同位置既法賓奴有1.6個

根本用佢就唔會期待佢進攻會有貢獻，因為佢既定位從來唔係進攻。

屌你老母無睇波就收口把閪口咪撚獻醜啦

屌你老母 我講緊今場波你講咩摩洛哥.. on9仔

今乜柒場姐，佢根本唔係進攻球員你推佢上去就係進攻球員架喇，駁唔到就死埋一邊玩賓周啦柒頭死撐

我講緊baka踢得閪...你就繼續同我講佢有幾閪..有撚用..
佢今場個位的確係btb 邊忽係雙防中

一講到J數據
就諗起老鼠季初J盧卡古
又話干地想要佢多D,又岩我轟戰術多D
下省3000字

你搵個唔識進攻既撚樣出黎 只係打到防中既工作。
你直頭講撚埋干地唔保守添
洗唔洗cap比你睇啊

岩岩現場睇完波 執到靚相就up上黎

我支持柒頭達，但依家睇戰術運用都知干地將比盧卡古既戰術夾硬塞比柒頭達

姐係1st choice根本係lkk

咁係唔撚係雙防中呀on9

出2個防中再係人地縮入老母閪個時死入禁區就唔叫出雙防中，我屌你老因閪咩柒頭

幫干地含撚個班柒頭望下高普啦

蘇蘭姬，牙諾，祖高美斯一個二個未證明自己都敢用啊

迷干狗死全家未啊

上季 matic kante 雙防中..你幾時見過matic衝到咁密同咁上..

如果個定位係防中 邊會衝到咁上..

猁前4都冇喎

你自己對佢既定位係防中 就話係保守
唔理現實明明佢踢既位唔防中 職責都唔係唔防中..
咁你可以自己繼續

咁佢係防中料啊麻
人地縮佢先上姐

人地縮佢都唔上干地直頭要死全家啦

明明可以出343 解放多個進攻球員，干地就驚死輸反擊永遠要出巴卡夾kante唔敢比法比踢中場。

咁咪保守囉

摩狗柒極打依d隊當年都係4231法比夾馬迪踢2

干地就驚到瀨屎咁，講保守干地根本同摩狗有得比

贏左就第4啦屌

摩佬頭16場輸9場都叫柒極
臨走果陣好似排緊16

講緊贏冠軍個季啊柒頭。

破地獄個季佢唔撚敢用法比+馬迪防中啦

干地對佢既定位擺明係btb 係你自己覺得佢係防中料定位佢係防中..
都係個句 迪布尼打baka個位咁仲係唔係保守
同埋一開始係你講緊352前場唔夠人 明明踢落就得kante一個係後面..邊忽唔夠人..

冠軍果季
後半都開始成日排大巴和比弱隊

屌你老母你真係好撚萌塞架bor

死撐完干地唔保守未啊，干地射精喇

史雲斯降班開心慶祝區

現場睇真係好興奮

巴打住英國？次次想去英國睇波就諗去日本平啲好玩啲

巴卡打343拍kante鎮守中場
正正常常仲有後上入波
打352佢要上到去禁區頂遊走接應 背身拎波
背身拎波同後上拎波係兩回事黎
係好廢 但咁屌佢都唔fair
一個球員打343正常打352垃圾
點睇都係陣式問題多d

其實講到尾味咪又係法比垃圾
防守要雙防中護住
進攻又要墮後
結果巴卡進攻要上禁區頂
防守又要求佢及時回後
超人咩
打少件垃圾法比就一切正常啦

巴卡肯定有potential
佢後上拎波可以拎得好靚
尋晚幾十碼長傳可以用腳外側癡落黎
呢d先係天份
反而射波傳波有得慢慢練

有冇聽到巴卡go home

曼聯

天神快啲返嚟入波

牙切借出去有咩問題 舊年係未夠班 又懶到西咁
係估唔到巴卡係水貨啫

老鼠: 干狗唔比機會佢 正撚樣

幾個月前
老鼠: 切切係要借下出去 比佢嘗試一下輸波既滋味

隔離獌狗開始狂屌摩狗

做乜鬼 早幾場都冇佢份

343果時冇法比未又係咁廢唔好賴啦好心
防守散步又係法比問題
佢自己傳失波唔回防又係法比問題
連面對面傳個波都可以變高波
因為法比ge關係可以吹到藥鳩同柒頭安好勁咁
你就算吧啦傻鳩

我都覺干地係車既任務完左，好似幾年前佢係蛆一樣，以限米煮限飯佢真係做得幾好，同埋將隊波由低潮既時候帶番上黎果下，但無可否認佢真係太保守，對弱隊/要入波既時候都唔敢轉陣去攻，唔覺佢可以將隊波帶去另一個層次

CONTE CONFIRMS VIDAL INTEREST

Chelsea manager Antonio Conte has confirmed he would be delighted to work with Arturo Vidal again .

The pair came together to great effect at Juventus, and Vidal has now been linked with a reunion with his former boss at Stamford Bridge.

vs stoke

Hazard Morata Willian
Alonso Kante Bakayoko Moses
Rudiger Christensen Azp
Courtois

如果7月簽佢就31歲

Drinkwater

其實有無人覺得迪馬提奧可以幫到車仔擰歐聯？

343對Huddersfield冇法比 巴卡有後上入波
打拖肥係柏度同安狂柒 中後場根本好順
自己睇下啦打343 同352巴卡企位根本都唔一樣
係因為出法比搞到巴卡收到既指令完全九唔搭八

干地根本唔鍾意飲水

Hazard Morata Pedro
Alonso Kante Drinkwater Z.Costa
Rudiger Christensen Azp
輪換左幾個強攻佢

迪馬識閪教波 英冠都未撚得掂啦

你就真係九唔搭八藥鳩後上入波又如何
以加佢廢唔係因為佢射術差咁簡單
係佢連基本傳波都做唔好
防守態度又hea到仆街
仲有佢d意識差到仆街
根本佢係摩納哥已經係咁撚樣
唔好因爲想反法比而幫幾件垃圾平反啦

有波入都九唔搭八
唔好話我迷安
我覺得安既角色同世三重疊左 放後備冇問題
出疤狗柏度射下波都好過垃圾法比
法比係令全隊一齊廢

你算鳩數啦好心你反法比無問題
問題係明明就算法比無出場
柒頭安同藥鳩出場都係廢到仆街
都要講到佢地比法比逼害咁

你都算尻數啦 一有人講藥膏你就痴撚左線禁
佢點睇都好過法比啦

兩個都係垃圾有撚分別咩
點睇都好過場場都派膠
真係想知佢邊忽好

愛安愛干愛車路士

最近老鼠講野有文有路
是咪ac轉左人玩

佢認真果時係有道理，不過更多時間係痴線同玩funson

老鼠funson: willianbb 柒鐘

佢認真分析干地再唔適合教車時幾有道理
特別早期一個打十個迷干時
而家信徒愈來愈多

新碧咸

其實點解安仲有機會射罰球
阿朗球球都真係攞命咁濟
你安哥就無謂獻醜

尋日法比狗射咋喎 安仔自己行開左啦

講真 佢玩分身玩到

我覺得你都係佢分身

出番真身啦

安搶就死全家
然後法比人牆都唔過

講真 呢個回覆好撚奇怪
吹撚到信徒

上場對愛字頭呢
果個根本係阿朗食糊位
阿安炒起個波 又墜唔落黎

無謂盲屌佢la
上場安射係因為果位偏右左少少 阿朗左腳射既話冇咩角度 龍門9成封到位
要右腳射 curve番入黎大位先有機

要屌既話, 果個位直頭唔應該射, 個個當阿朗射親必入咁, 唔比佢射所以會和波收場
一來唔正中, 二來安仔果球都唔係射得好差姐

你咪又係分身，2個ac互屌推po

邊個係我分身

天神下場係咪可以復出

淫賤都吸到？
我用男人角度睇覺得林伯好正 但識大部分女性都話林伯一般

因住幾個月後變火清

泰利算好多

聽講干地唔鐘意佢，所以唔會

林伯好撚型啵

我見到嘅信徒似乎得你
其他人有批評但等你先buy炒干嘅理由

應該係
嗰堆理由又間接又薄弱
一味得個聲大
我覺得似曲線多過真心
咁都話有道理有信徒應該都係分身

得球迷先會覺得佢型

屌 點解夏天唔搶賀芬咸件Sandro Wagner
依家比拜狗搶到

應該好岩洗

佢啲背肌好型

人地要回家嘛
德甲野拜仁開聲要嘅都成事七八成啦

柱躉前鋒都買少見少

曼城簽埋雲迪克仲使玩既
下季38場連勝冇難度

金公足球可恥

金錢足球可恥

仲有幾日就可以玩Sandro

Sandro

不嬲都唔洗玩

你搵邊個領隊黎教
我都唔見得下季可以即刻挑戰鏝
除非大換血
高層又肯大泵水

不過人地都會繼續泵水
繼續改善個陣容

一月一號

哥列斯卡 利安拜利 辛祖

一字排開！

一月買齊呢三位

真係幫閪女人奶西都得

比番個account人地啦

三個入面事但買到一個，
我都願做西女人性奴了

買到sandro一個已經奶了

B T K

Tonight no ball

有冇人覺得技術唔係好好果啲球員死hold住粒波又唔交好撚on9

代表人物有柏度 安 摩閪

最尾搞到比人拍甩咗打反擊先過癮

摩西俾人捉到佢路
佢左腳生蟲
對方封住唔俾佢落底佢連波都出唔到
下下博角球

艾拿戴斯表示，基奧特拒絕離開阿仙奴的原因是他的太太：「我對這宗轉會沒有太大期望，因為基奧特已經拒絕了我們一次，我認為他並不希望離開北倫敦。或許是他的太太不希望離開，這是一個很重要的因素，因為她們才是真正的『話事人』，這是我的經驗之談。」

come che la diu

Cahill

Set到咁細想去熱狗咩 轟都唔喺北倫敦

點都好過賓迪基

做後備前鋒算好好添
80分鐘後入黎佢個頭都救電叻好幾次啦

同達子一齊燒味到世界盡頭算啦

又做後備前鋒佢做咩要走

簽左拿卡佢依家復出都係後備架啦

干地又追維達爾依條麻煩友喇，屌你老母唔老既都唔撚買。

咪話我睇死干地，買左維達爾又唔撚用切架喇

快撚d走啦戇鳩干地

法比依d柒頭都有人幫，屌你老母出佢擺明想佢做波，點知又係一鳩樣要夏狗球球走返出黎拎波，咁我出佢托柒啊

屌親法比就有仆街拎巴卡出黎玩魚蛋論，我屌你老母比d質素啦

仲有啊，出法比既352同平常既343 既防守力根本343仲好d。 屌你老母佢雪糕筒黎架，出343 柏度起碼都叫做一個跑得郁既雪糕筒，法比就係一件全程龜速既撚樣柒頭皮

總之依家唔理佢幾撚有heart,佢既垃圾程度已經過曬我既忍耐，我依家場場一定屌佢死全家，個女同老婆比我屌！！！

佢個女同佢好撚似樣 屌佢 = 屌法比

切有料你驚上唔到位？

天神都係咁啦

有

kante+vidal+cheek

因為干地戇鳩囉柒頭
有時唔係上唔上到位既問題，佢死攬3後衛仲要雙中防中根本無得搞，進攻球員驚撚到瀨屎根本無位出

但摩閪依d垃圾就場場出。
我就真係睇唔撚到希望喇

3後衛根本係一個劣幣淘汰良幣既戰術

一季半季求即食玩效率就無問題，但長踢隊波一定柒到無影

Barcelona left-back Lucas Digne admits he could quit the club in January as he bids to get his hopes of a spot in France’s World Cup squad.

Man Utd, Man City, Chelsea and Juventus have been linked with a move.

lemar

go Juventus and free Sandro

睇黎
你就黎爆血管

根本4字尾全部都係垃圾 唔使爭

只要有雙防中護住就可以慢慢派牌既西班牙意識流用波型中場法比加斯

352 打3個中場,有2個都係防守散步
打返343 Kante + DW 算
法比後備出黎算啦
BAKA 就雪返佢一排先

PSG could consider selling Layvin Kurzawa for €25m, report L’Equipe.

Credit to 5分鷹

Psg又諗住追sandro

咁切番黎咪踢走法比囉

乞兒頭:

又買維達爾喇屌你老母

飲酒食煙院過練波既撚屌

迷干狗死全家啊

迷丹狗仲賤過迷干狗

追vidal我覺得無問題，只要肯抽起一個中堅，放番多隻進攻球員就可以

日日都見老鼠反干地，依加場場輸波咩？
根本就迷拖，話咩贏波1:0就得

依加對波人腳上黎講最適合既教練真係干地，進攻啞火同前線幾個人都有關。pedro柒頭 亞衣 法比全部都甩灑腳
基本上進攻來源都係世三同morata
咁既情況下最好就係汁好防線，依加幾場都不失，最基本都唔失灑分先
我真係唔明仲有咩好屌
望灑咁多個聯賽，打進攻最好既咪又係得哥狗，高普依加就冇防守又唔係穩入前四

3後衛雙防中我都識教啦戇鳩

對愛狗個場唔撚敢谷人上去驚撚死輸反擊咁，依種打法仲保守過摩狗

都係個句，唔介意隊波爭前3，但唔該出下新仔，干地借撚走曬堆有潛力新仔留返堆未ready既同埋堆撚樣

死攬見頂廢物，劣幣淘汰良幣我就屌佢老母囉

仲有啊，好撚多進攻球員驚撚左3後衛同干地條仆街唔撚續約唔肯黎啊

3後衛雙防中，我諗你前面3個應該要全盛美斯c朗牙蘇要搞得惦

433
hazard morata pulisic
vidal kante cheek
sandro vvd chris azp
tbo

邊位同你傾過電話？

摩狗咁撚柒都買到大把進攻球員
仲hijack埋盧卡古添

老鼠係車路士球探 你唁好駁佢啦

Morata
Lemar Hazard Richarlison
RLC Kante
Kuzawa Maguire Christensen Azp
Tbo

砌依個陣唔洗2億夠4線爭冠

前排先有新聞話有2個球員因為干地唔續約唔肯黎
ox直撚頭話唔想踢wb
我屌你老母咩又唔撚認數啊

迷干狗你就認啦，我樣樣野無屌錯佢架

為咗反干
拎埋OX黎講
佢咁既料 唔打WB有乜好打啊
比個中場佢打一定含撚

開名啦

干地唔續約係因為球會無比support佢 唔想續住
咁都關干狗事

個陣就屌到OX上天

依家為咗含施丹條撚
走去講到OX黎唔到好撚可惜咁

屌你老母收撚皮啦

大把人爭住一年約比35m。

干狗開到聲要佢，你質疑你主子既決定啊

咁佢唔續咪有球員唔黎囉，我無話佢唔續決定錯。
但因為佢唔續導致有球員唔黎咪就係佢責任囉

唔可惜，但以波論波係有球員因為3後衛唔肯黎

迷干狗食撚左屎食到懵撚左

本身我就唔憎干地，只係希望佢唔教

但你班盲目護主狗神憎鬼厭搞到干地比我感覺愈黎愈煩同黑人憎

係干地要佢番黎打WB
佢唔肯
咁仲要佢番黎拓柒？

肯開名同比source未？

你球會比到support佢 佢唔續約咪佢責任囉
你比唔到support佢 佢唔續約點會係佢責任呀
你番工老細到你harsh 因為你唔同公司續約搞到公司損失係你責任？
你真係反到痴撚左線 你話佢鍾情三後衛 借走切卵都唔駁你
你話佢唔續約搞到人唔黎

同埋干狗本身想要walker 點解最後買唔到
我都費事講啦

你邊位？

你條撚樣日日話干地唔教請施丹就唔黑人憎？

今日老鼠有D失威wo

有得比球員揀你估下佢想跟哥狗定干地啊柒頭

丹尼路已經一巴巴車柒你班盲迷度啦

咁你係咪搵到哥狗黎教？

我係講點都好一定炒干地啊戇鳩，有無施丹都要炒架啦

不嬲都係主要得把聲
睇字都覺嘈

我搵到施丹黎教大巴人狗沖過黎含狗撚添啊，干地吸引力大得過施丹?

丹尼路咪又係西女人出價慢 人地哥狗打個電話比人截 我夠知哥狗係吸引人d啦
問題係哥狗教緊鏝呀 如果用哥狗換干地我實支持架弱智 但你唔係呀ma on9

皇馬今個轉會窗同車一樣咁柒

係同樣柒既情況下
施丹又吸引咗乜球員去含撚呢？

係呀 未上任就知大把人9沖黎含撚 你係果班球員經理人？

干地比唔夠support而唔續約同有人因為佢唔續約而唔黎2者無關係架bor

我支持干地唔續約決定，但有球員因為干地未來而唔黎都係事實。
我唔明點解你要講到係球員搞到球員唔黎而唔係干地責任。

干地係唔撚續約死攬班老野忽略年青球員幫自己刷cv既話我咪屌撚到佢走囉，就係咁簡單

引到賓施馬

又開分身推POST。

皇狗係唔買人，車狗係買唔撚到人啊屌你老母 施丹依家出句聲個個車狗驚到瀨屎唔知夏狗幾時走喇

你條撚樣唔好同我講無驚過夏狗走啊

咁都無關係 咁真係無咩好討論
ok fine 係支持干地唔續約但就將因為干地唔續約而搞到有球員唔黎既責任推落干地到
真係唔夠你黎

你講到施丹咁叻幫高層奶西
點會唔因為佢而買人啊？

今次撐銘

在佢個人而言佢為自己無做錯，但我係車迷，追在球會利益係有人因為佢而唔黎。

根本無衝突，係你條柒頭係要講到非黑即白咁撚樣姐。
無腦咪撚學人鳩up啦柒頭

咁撚矛盾都講到有道理咁
痴撚線

你答到我未姐，依家我地球隊頭號球星要幫隻光頭佬含撚啊。

干地做到d咩啊，盧卡古依隻賤種都唔撚so佢啦，講來講去就得莫拉達囉

根本高層有問題
領隊係邊個都扭轉唔到
係你條柒頭皮覺得施丹一黎到
高層既問題就可以解決哂咁

陳晚3.4點仲係度
可能精神唔夠 戰鬥力低左

你依d非黑即白既戇鳩閪就收嗲啦柒頭

你自己講野有矛盾就話我非黑即白 就算係車迷都市講道理架 唔通好似你咁咩 乜撚都賴哂落干地到
你屈我地盲撐佢 你自己咪又係盲反佢

唔同人格爭奪緊主人格既軀體..消耗既能量係多D

我屌閪女人大力過你條柒頭多多聲啦屌你老母閪

依家干地唔用青訓，夏狗又未續約，閪女人又唔買人咁可以點啊

咁干地教落去死撚硬架bor

你駁到依點未啊屌你老母

施丹留到夏狗+用青訓依2點已經值得請啦弱智閪 都

未撚計佢球皇身份大把球員童年偶像沖黎含狗撚

繼干地唔鍾意天神後，干地唔鍾意飲水又出現了

燈到有正選

茅你老母盾咩，唔同持份者有唔同意見。站係唔同角度有唔同睇法依d野好平常姐。

你就戇鳩鳩非黑即白咁撚樣

一定係假新聞啦

飲水擺撚明就後備料啦，隊波要場場用到佢做正選就好撚折墜喇

點撚樣唔用青訓呀？天神呢d唔係青訓？黑衣頭都上緊位啦
講切？你睇你自己條撚樣講過咩啦

再講落去 車區可能唔止四大垃圾

班走住黎屌個d撚樣就算鳩數啦 有野你就講，無既就收皮死埋一邊玩jer仔，屈分身個d柒頭可以去你老母個墳頭打飛機喇

[幫波台老鼠做白事] 車路士對史篤城

有唔同睇法但就將個責任賴落干地到
個道理唔理你邊個持份者都係果陣道理架啦
之後再屈我非黑即白

切事實比我想像中更有料，干地作為教練應該比我更清楚，而佢選擇買巴卡飲水用法比，唔用切咪就係佢既失算囉。

佢年薪千幾萬磅架屌你老母唔講以為做義工定波台鳩up講完就算

And Standard Sport understands two players - who we have decided not to name - chose not to move to Stamford Bridge due to concerns over Conte’s long-term future.

呢d新聞點撚樣信得過

干地其實都好無助
想要辛度變左沙包
仲廢過摩西

球員因為佢未來定未而唔黎個責任唔撚係佢度啊?
球會比佢約佢簽佢唔簽渣，唔撚係球員唔比長約佢所以佢未來唔定啊柒頭

根本佢本人都無心長教

講明先，球會同佢都有責任。

日日好似個怨婦咁屌干地

同曼狗屌摩有咩分別？

乜柒都賴哂落干地度

哦施丹黎教d問題就解決哂既？

一日到黑屌屌屌地煩唔撚煩

咁佢應該去教psg，鏝城，獌聯

哥狗教拜比人焗用梅拿2r 都柒極入4強兼聯賽

行撚開啦 干狗第一年黎教 切後備上陣又唔係特別shap 係今季借左去水晶宮先咁搶眼
同埋佢第一年得6m 今年得9m咋 你迷果件施丹年薪仲高過干地呀

我屌你老母我條撚係咪生係你老母個度?

我屌得無道理你可以屌返我係盲屌，但你地又駁唔撚到就拎埋d垃圾論點乜柒日嘈夜嘈家嘈屋閉好撚煩。

屌你老母比d質素啦，討論區唔比人討論架

人地第一年黎講過想長教 想搬埋黎london住 你就話人無心教
係講完個轉會之後比唔到support 佢 佢先hold住又關佢事

譚切蘇借出去好過係度坐三場踢一場啦講真

Simeone has given the green light to sell Yannick Carrasco

Simeone has chosen to keep Vrsaljko

Carrasco , Gaitan and Vietto all set to be sold in January

干地唔續約同球員唔嚟(當佢真)係結果，高層玩鳩干地先係原因

屌你老母人地踢開中場玩make play你推佢上343前鋒就實有表現架

仲要講緊出親自唔差同有贏波運，對史篤城換佢出黎就刷角反勝

都未撚計干地條戇鳩佬季前放佢踢424既正前鋒啊，話佢岩踢前鋒亂鳩咁改造球員。唔撚好扮失億啊屌你老母我記得好撚清楚干地點對班球會親生仔架

個post好嘈

垃圾黎，千其唔好黎。

邊路自屌皇

話下佢開怨婦mode就話人地唔比佢講野牙

依加切係水晶宮都唔係踢中場踢翼啦 咪又係有表現
球會親生仔天神依加咪又有正選
slk自己唔肯續約同要高人工
ake同殺龍霸放果陣我都有屌 但你地果陣話佢地未夠料 ake身體條件唔夠 放係正常
依加又賴撚哂落佢到？

切個隻叫邊路playmaker同真係推上前鋒2回事黎架戇鳩

干地就真係得天神依個成功例子，但講緊天神本身已經德甲最佳年青球員個種先肯用，根本係人都會用佢個隻，咁我洗撚佢教啊

咁都垃圾
拖舟黎教順便踢埋中場最好

黑衣頭呢？你講黎講去咪又係屌9干地借走切
但你自己之前都支持借走切比佢出去練下

邊路自屌唔係問題，但球球cut中間射波我屌佢老母啊

反而個幾欣賞巴塞屌老虎，自屌得黎刷到角， 孺子可教也。

根本球隊係有空間比切咁點解仲要借，你話隊波爆曬人既話咪支持囉佢借囉 乞丐頭就算9數啦，摩狗聯賽杯一樣比機會切，天神踢，講緊3年前18歲

#p.祖好似好啲

Chelsea midfielder N'Golo Kante admits he's aware of growing transfer interest
"If Marseille followed me? Yes, it's true.
"I tell myself that my performances are going in the right direction and that I will soon have choices to make..."
車仔收皮

除左安仲有幾多個係true blue

干地咁撚勁留不留到夏狗簡迪啊

source ?

就讓歐冠隨～風

星散

雖然唔關干地事，但請施丹可防止星散

kante plz dont go

kante 唔會掛 單野好似無咩人講

去邊？

Sandro Bailey Carrasco Vidal Barkley

最後中幾多個

我都唔希望佢走
尤其係佢咁年輕 有能力 仲有potential
但係佢留係車對佢個人嚟講唔係最好嘅選擇
佢唔走我會好愛佢 但佢走都冇得怪佢

屌過，唔夠人仲外借

馬賽對波圖個馬賽

tribalfootball 仲衰過sun

馬賽鬼有錢買咩

咁後生咁快想養生

希望簡迪留係到做legend

基佬特+Lemar+跑狗落底右翼+左閘+中堅 夠打4線

支持全部買法國人吸引施丹

鍠都話 馬賽

Asensio係咪嚟

嘩你依家悲觀過我

少少新聞就講到星散

老鼠: 得施丹得牙辛

Bayer Leverkusen have turned down a €25m offer from Chelsea for Leon Bailey, they want €33m (@PipeSierraR)

Atletico Madrid will allow Yannick Carrasco, who’s been linked with Chelsea, to leave in January (AS)

Catalan newspaper ‘SPORT’ is once again linking Gareth Bale with a move to Chelsea.

比啦屌

祖利馬里奧 呢個唔錯

只係Mario都講緊40M鎊啦
貝仔暑假修咸頓都已經開4X鎊
邊到只需要8000萬左右

但係你講緊果幾個邊個係球會唔要
個個都主力仲要只講Mario都講緊獌開40M以上
仲有車中場已經夠哂工兵買Mario托柒咩

33m即比

雖然我比較中意lemar

你唔係先前先講完林馬帶踢摩納哥踢歐聯得返2分
唔中意咩

樓上開分身洗底

笑到我

買到卡拉斯高立即幫閪女人奶閪

隊波勁佢跟住勁，隊波廢佢又跟住廢

比干地教就應該買bailey,比施丹應該lemar

卡拉斯高呢？

大家都垃圾獨食自屌撚，你想佢落底刷角度cut in射波

隨便屈🤷🏻‍♂️

佢地十足十d連登糞精屈毛黨，講野唔岩聽就5毛分身

你開埋柒鐘個分身入黎開拖鬧交啦

卡拉斯高>>>>>>>>呢兩件啦

好扭就係，但實力同潛力都係lemar,bailey勁好多

干狗進攻都無form㗎啦 買卡拉斯高同夏神自動波好過啦

夏狗個隻自動波係同前場配合必要時自己扭，卡拉斯高係100%自己扭

33m 歐元，即俾啦屌

但有貨交到喎 歐聯後備入嚟勁撚到

卡拉斯高除左好扭之外
真心唔算好j
今季馬體基沙文狀態唔好
佢都幫唔到手揹起隊波

Alvaro Morata has scored more headed goals (6) than any other player in Europe's top 5 Leagues.

6球都係Azp

天生一對👬

後備入黎屌人正選無力都唔差既，但正選就算9數啦

好想要lemar,進攻黎講佢真心勁，如果隊友夠勁既話

有冇射波型攻中
343要翼鋒型好似冇乜用
新界牛 wb 打邊好似已經夠

咁死撚得啦，3後衛永續摩閪

終於明點解牙銘條戇鳩咁撐干地

Express

REAL MADRID president Florentino Perez is no longer interested in a move for Chelsea star Eden Hazard following the Belgian’s comments about Barcelona and Lionel Messi.

“In the last 10 or 15 years there is no team like Barcelona or any player that comes close to Leo Messi,” Hazard said.

當笑話睇下

真心巴好撚-6，打美斯戰術食老本食左10幾年

好彩我地未來10年有得玩龍虎切戰術 玩足

睇幾多次都係咁好睇

英超最強中場之一

All night long~~~~~~

球皇片嘅威力

César Azpilicueta has assisted Álvaro Morata for six Premier League goals this season, the joint-most for one Chelsea player to another in a single season (Fàbregas-Costa 14-15 and Lampard-Drogba 09-10). #CFC

原來已經平左紀錄

阿巴咸返到黎是咪等水魚接手

佢得19歲大把世界，借多2季再諗都未遲

Carrasco fast come

Want Leon Baliey more

其實睇bailey d 全場精華球皇片
好有史達寧踢猁個陣既影子
—>鳩足全場但又失驚係神入一、兩球

純粹因為我支持同鐘意黑人
好可愛

Lemar = 有體能既馬達
有錢就all in買佢啦

49000睇中踢波爾多既malcom
同年出世
但D進攻意識睇落好J過bailey

chalobah,zouma 呢d踢成點，無哂消息咁

Chalobah應該冇人再睇
垃圾車都冇set回購 打起左都唔會返
Zouma 場場正選 但你睇佢失球失左幾多

chalobah傷咗幾個月

我唔覺閪女人會俾33m買個新星
買個巴卡幾十m都磨左一個夏天

chalobah 似係得咁多料

巴閪人就算鳩數啦

干地識閪用咩，買黎留比下手

Van Ginkel 仲係外借#中

Sandro都係巴西人
你咪又J

Happy應該一去不返

同ake一樣中游料

好似荷甲 仲做埋隊長

因為佢係proven star

法甲刷數據巴閪仔狗都唔屌啦

牙衣依隻法比刷數據仔黎到英超碌撚，我地隻巴卡又係碌撚。

乜野卡巴拿，泰奧雲又係碌撚

Psv

之前車有傳過里爾個保法奧 依加係聖人都唔係好勁 唔似打大會料

有歐聯驗過版都好D，姐係上年摩納哥個堆我都敢搏

其他個堆法甲野你屌埋我個份，除非真係屈機到爆既數據

巴卡夠驗過

講事實都唔撚得

所以個時我咪支持買囉，點知都係咁撚柒

麻友係雞料

你班友一貼完圖就入波個個又跪又拜，而家就講啲咁惡毒嘅說話

痢75m vvd

佢既價值唔能夠用錢衡量，特別係對痢而言，好撚勁完美中堅

€33m
Ayi £33m 添

buy seri

Nice will allow midfielder Jean Seri to leave for £20 million. Liverpool and Chelsea have scouted the Ivorian International.

5'6 啊屌佢老母加埋kante點用得落手啊

去到利會膠化

哈比人中場，到時下游出堆大隻佬都撞死車

猁成隊最弱就係中堅呢環，
買到個世界級補強係多多錢都要比

猁咁捨得 仲要爭赢鏝

sandro

連利狗都做到野 垃圾車班高層食屎啦

Go mc or psg

去psg 汁古沙華過黎都好

吊你老母 車仔個轉會仲要7到幾時 係咪真係要同阿記一樣 連利記都肯曬咁多錢買vvd 沙拉 佢地既first choice 西女人 幾時先肯補多

車仔兩閘都2線料 買唔到辛度 真係幾麻煩 旦有預感9成買唔到 除非干地人情牌 +西女人 科水 真係唔想再見到個轉會窗咁7 仲衰過阿記 人地都免簽左隻閘 叫打得唔錯

sandro 60m歐真係抵 快D bid
西女人唔做野主席快D出手啦

西女人:不了 咁貴 留返比mc psg la we bid dllm is ok

冬天net spend有30M嘅話 我抽三位手足出嚟含撚

基佬想呃撚含
而家求其一件蛋散都30m

唉無咗雲迪克

柒過阿仙奴
你盲既?

傳說1
雲加：林馬90m 來阿
林馬：No

傳說2
雲加：林馬90m 來阿
林馬：
雲加：山狗賣唔出，呃你的，8
林馬：

猁咁樣就真係有力爭前4啦

1001